小粉蛆翻牆出精，被行政處罰

可能反賊嚟呢